打工辭職要買散水餅 咁股市散水要唔要買？？

買咩餅好

麵哥早

屌 行雷嘈撚醒我

依家唸著去打尻佢

買盒榴槤春袋餅

買隻輸左唔知幾多餅

連餅都買唔起啦

肚臍餅算啦好麻

咁早又暴力救市

咁早

思考人生

熊仔餅

雞仔餅算la

走數餅最好

買元寶蠟燭香就得

真人真事
因為無水 連餅都買唔起

你仲生存緊

跳水餅

從來都唔買散水餅
正如免費OT一樣
人做你又做

榴連呢

買乜鬼餅啊，一人一包媽咪麵！

麵仔早晨

最緊要係榴槤味嘅

退左股市好耐
準備返學